PS5可以預訂

未？又話今年出，而家都過咗大半年，仲未出價